如果去杜拜旅行預港幣幾多錢？

大概下年四月份或者五月份去
去六天五夜

物價係咪同台灣一樣？
預計洗費港幣幾多

唔點買貴野 10000夠坐車入拉利樂園 哈利法塔

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

之前早機去晚機返 2700 仲送兩晚酒店

的士15分鐘150hkd
電話卡2gb 80AED

如果純粹周圍睇風景
行下街交通洗費唔會太大

預港幣幾多錢？

call 車真係貴到仆街

如果去六天五夜

港幣5000夠唔夠？

唔算多

當我一個夜遊杜拜 如何過～

搭車唔算好貴
call 的士uber 同香港call uber 差唔多

的士平過香港

你留係香港啦

三十萬度差唔多

正常應該預計幾多錢去？

黎緊去UAE三日都係預4-5000到，主要唔知的士幾錢

消費應該睇地區，記得舊城區個邊啲野好平，街邊飲杯奶茶只係uae1-2，不過當時只係轉機玩左一日，其他就唔清楚了

物價會唔會同新加坡差唔多

12.21
12.24

冇記錯好似6 Dhs起錶，每下跳五毫子，路費另計

杜拜有咩玩

去油王國問物價係咪同個窮撚國家一樣

你去到買支水會唔會心臟病發？

‘

去乞食？

如果新手第一次去
咁應該帶幾多港幣先足夠???

信我，你擺多過2日去杜拜都係浪費時間

去新加坡好定係去杜拜好

坡

其實冇想像中咁貴
樽裝水平過香港 餐廳同香港差唔多
公共交通平過香港 搭鐵最貴好似都唔過20蚊一程
的士平 油王國家啵 油平過水
門票果d正常景點門票價錢 冇野貴得過香港迪迪尼

結論：當去新加坡/日本會好d 當去台灣或者東南亞會失預算

1000蚊一日絕對夠啦
一日一個local tour/樂園加食兩餐（我估你酒店都包早餐）
不過連登仔個個都會去買金架 50000蚊都未必夠

佢問台灣喎ching
你搬米奇出黎...

香港四蚊支水
日本100羊 7蚊
油王城～8 Dirham 即係廿蚊

我知 但如果拎台灣出黎比會冇意思 差太遠

萬五到兩萬啦 如果你想舒舒服服 物價貴過香港(的士除外)

利申:冇耐前去左

帶啲超勇武手足手返尼
咁就唔駛錢

點解咁多負皮

你杜拜由頭去到尾搭巴士地鐵都係7.5 Dhs

冇人叫你買外國貴水架喎

你去個五十度既沙漠唔買水
巴打太強 香港停用東江屎水靠你了

雖然係支那content farm搵嘅

你去杜拜買eivan呀？

咁你行Dubai Mall祝你搵到咁平啦
當你係旅客黎IFC會唔會搵到公屋士多價既水呢？

你要水果陣佢賣成舊水都要買架啦
大佬沙漠黎架 唔係冬天一離開冷氣就Sonna咁樣

差唔多個個大商場都有家樂福啦

係有既 要搵囉

重點係有咩好睇 想去阿曼體驗真正阿拉巴生活
但係內陸機都千幾銀...
定飛去沙地/伊朗?

咪係
嗰陣我日日喺dubai mall
地下有個超市d野好平咋喎
仲有間daiso有野食賣
話冇既有冇去過架

喺杜拜買日本嘢貴到戇鳩㗎喎

乞食可致富？杜拜乞丐月入57萬港元

乞食都可以致富？近日杜拜警方表示，今年首3個月共拘捕59名「富貴行乞者」，當中大多是外國人，以商業或旅遊簽證之類的合法手段入境，而其中更有人單以行乞月入逾27萬阿聯酋迪拉姆（約57萬港元）。

警方估計，在杜拜行乞平均每日可獲9000迪拉姆（約1.9萬港元）的收入，比不少香港人月入還要多。而如果「全職乞丐」在周五的清真寺門口「開工」，則可以賺得更多。

杜拜市政府一直着手與警方合作打擊「專業乞丐」，特別針對齋戒月的行乞活動。警方指乞丐在當地四處流連，嚴重影響國家形象，故會更加着力打擊。

daiso價 十幾廿蚊，大部分唔過50
肯定

唔洗帶野啦，去做乞衣好過返工

杜拜有咩景點/遊玩設施？

但係你用返yen 原價比就

地鐵站買支水都係1AED，蝦根大師雪糕平過香港，地鐵就分銀卡同金卡，金卡係first class

仲有紅色車飛

前年去玩左5日 其中有2日睇airrace
唔計買野淨係酒店坐車食同玩都用左2萬幾蚊

Dubai 成街都係水，點會貴？

我六月去，貴住平玩，酒店房入面啲水多到飲唔哂，我成個trip六日買過兩次嘢飲only

Dubal Mall 同 Mall of Emirates 乜價位鋪頭都有，食哈迪斯汽水都任飲啦。

水一枝500ml 3.x AED (~7hkd)
做乜吹到要20hkd
係酒店買水？ 定係sparking water

酒店餐廳叫水就堅貴啦

真心唔明點解成日要吹到好貴 平玩就話不如留係香港之類
如果個個無限budget就唔洗討論啦 住晒最貴 直升機出入
係香港就可以搵平靚正 出到外國搵平靚正就係乞衣

其他油長國 係咪除左沙加無其他野睇？
同埋佢有個阿曼飛地幾特別咁 但除左儲passport印仔有咩好睇